元朗依家好多黑衣人

想拍電影？

圖呢 ？

劇本 黑衣人打市民 白衣人參加 黑警再拉兩邊大團員結局 當然全部都係演員

拉兩邊?

緊係 一齊放哂 全部都係演員

總之今晚請左好多兩打六 一人一千蚊

站入面仲有好多 同埋有班人拎左好多大袋入站
狗鐵職員都唔比入

咪問咁多 狗鐵fd 比料

人地圍埋brief緊

五毛黎

入晚班黑衣最少有200 幾人 全部都矮人 扮中學生

你咪撚on9 啦屌你老母

係南邊圍brief 果到小強地頭 b完再分批入元朗站做戲

個個都肥肥矮矮

揾矮仔扮中學雞

係狗扮?

做到咁出面...

全部都唔後生㗎喎

推比所羅門備案先 美國佬靠得住

蒙撚哂面遠鏡你話知佢70 定80

100個同路人入面20個係狗去煽動

推

好撚假

自然有班藍c 收錢搞 咪問我點知

今次又有咩劇本

推返

哩啲係嗰啲外判保安

今日幾點既事？

各出口門裝飾已接近完工

完左show 再篤爆佢比trump 睇 對家想呃公公婆婆打九月立會戰

氹你入去救人

警黑玩自編自導自演抹黑?

留名

張相有鐘

屌依家啲直播全部去晒柒婆嗰邊冇人影元朗

up

唔比記者入

你點知？因為你根本鳩噏

入晚除左假新聞記者 全部記者都唔比入
做show 率99 %

啲黑警多到呢。。。

FCFC

咁多黑衫聚集，正常都會有警犬走過去逗啦。依家一隻狗影都唔見，知咩事啦

訓醒未
拉

玄學大師詹惟中你條澳門狗早D訓啦

呢個時間成班狗仲係哂隔離，明哂

拉

一張相都無，辛苦成班5毛

黑衣人搞事，白衣人保家衞族，黑狗咬黑衣放白衣

收皮啦五毛

樓主快備案

手足睇路，黑衫都未必係自己人

支那狗來，扮澳門人分化，唔使理條撚樣

個個都咁黑

搵人著黑衫
再搵白衫打
之後做場show
好廢呀

我屌 pin啦

估唔到今晚都咁多手足

之後走曬入站長室換更

大哥呀你睇吓嗰啲廢老背囊啦
真係安排演員會唔會俾你哋睇到呀
總係有班人神探上身

仲唔老豆搵仔

小心會炒車 唔係我影

演員揸屌

仲唔係休班狗加鄉黑咩

我無懷疑你 我係想問下點知

本應未入站已經被咬，所以....

原來係重拍721

便衣畜牲

樓主個死人標題想點?

明知有伏 仲想引手足入去

拉

如果堅係手足班黑警即刻狗衝出黎啦 仲比時間開會咩

曱甴強plan b:
冇手足入黎就搵狗扮

黑衣人扮手足？戇鳩

諗住攞正牌打人

因為張相好似之前見過

共匪強嘅偽旗行動

咁唔係我親身睇到嘅
不過樓主擺明有心誤導就真嘅

認真d搵臨記啦等減狗糧

班狗成堆係曬個站度
一班黑衣人但又唔過去查
真係單眼佬都知咩事啦

做戲做全套 搵戲子要上埋court入埋冊

Push

push

有局都要去嘅
真係中撚晒道德綁架
好心咪撚咁形式化啦大佬
記唔記得咩係be water呀

都話係外判保安得三頁都唔吓post

依樣真，大家三思

想攞正牌打人

我覺得唔係 外判保安全部黑杉？

連鞋都黑色 點會外判保安

咩事

乜啲阿叔手臂咁粗嘅

平時喺黨鐵企嗰啲都係深色衫+反光衣
可能係外判要求

明眼人都睇得出

臨記

保安要求著黑鞋好正常

但前面個班背心佬似係今日合照個班？

競猜今晚到底會拉黑衣人定白衣人
反正都自己人可能兩邊打場交演習下大龍鳳就算

係去都唔去元朗
仲有銅羅灣 柴灣 杏花村
唔知有冇記錯

相片來源:爆炸頭Facebook page
大家請勿跟車太貼 要有返啲思考

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

咩劇本

好多手足

今晚轉場啦 yoho 都準備緊落閘

即係點??

得狗先會叉住對手啤人

2點半

推呢個

冇可疑

樓主 pin 個鐘2點8嘅事
應該係保安交更

d外判保安又真係黑衫 然後有D背隻寫住security

嘩咁撚黑實大隻嘅
成個嗰啲乜乜特警咁樣喎

依家啲保安咁少人工都請到啲咁嘅人㗎

有機會借今晚做轉大龍鳳去扭曲721嘅事實

亦有可能有狗入去扮掘𢱌兵

話黑衣人打市民先 係白衣人救市民 實係咁

持懷疑態度

班人就算真係保安都唔會幫市民啦
一定係幫黨鐵同黑狗

樓主似想帶風向
明明個鐘2點8 張相係晏就嘅事
標題又要話而家

邊個比狗糧佢咪跟邊個

得狗先會叉實對手啤人

我係叫手足咪去同埋上面講左轉場

叉腰丶叉手丶前後高低腳企

重兵駐守

呢個真
8號將軍澳個邊起碼500狗
地鐵站出口都十幾隻守住

考慮返鄧炳強之前訪問
今日似想整翻版721 黎洗地

手足黎

又唔可以話哂咁樣企嘅手足係鬼嘅

大家落場要有返少少戒心 防人之心不可無

圖二
個姿勢呃唔到人

元朗站內好多便服人咁企，車到唔上車

lm

不如大家望吓個鐘先
不如大家望吓個鐘先
不如大家望吓個鐘先
不如大家望吓個鐘先
不如大家望吓個鐘先

一睇髮形都知係狗！

真心 我so far剩係見過狗咁企+眼超超啤實你

仲有個狗樣！

你估早幾日落馬洲個演習係做乜？
人地今日就黎試下

呢隻老豆搵咗仔未？

拍電影呀

報咗去tg group 俾手足未？

d狗咁中意查身分證 建議可以將個身分證變生化武器 點整就自己諗啦

推到上太空

流浮山200刀手

晏就2點嘅事......

自推 咳幾下喺張卡到先

咪2點set定場等夜晚
和你shop班便衣狗都早幾粒鐘到場+守住電梯&出入口

澳門=支那

狗嚟啦，嗰浸除隔離街都聞到

希望班圍村牛屎佬今晚無事 平平安安 唔好斷手斷腳要入醫院

狗黎架喎

霞姨, 有無飯盒

好明顯brief 緊

又捉鬼?

狗宿劇院15min前附近有鄉黑，行D多人地方，千期唔好去外圍，最好返屋企

認真我都會咁，都識唔少人會咁
依啲標準自己用黎防狗可以，但唔好次次公海一口咬定做依啲動作就係狗

哨gp有無

可以點？打9返黑衣人？
我唔想比驚慌洗底

今晚新界四區開花🌼8:15公佈地點 ！！
你班狗咪慢慢係元朗企囉！
幫手spread唔該！
唔係大台！

佢地今晚劇本應該想好似鄧炳強前幾日講721個個咁扭曲件事

推！

最好笑嘅笑話

快啲拍片, 影相..

有冇手足入咗去?

去坐下羅 拎埋本書去

唔好送頭呀屌

要名

咁又勉強咗D

舊po有人話叫彭元科
不過fc唔到

2130馬鞍山新港城連儂橋同橋底極多狗

起元朗行左兩個鐘，見到狗車，便衣，鄉黑最多

連清藍屍文宣都唔敢

你唔好得把口

推埋俾香港傳媒

清都要睇日子㗎嘛

成班奀仔 屌！

唔知咩料
但呢張相晏晝兩三點嗰陣已經有
唔係而加先影的

幫手收TVB皮

old news

成班師奶搞咩啊

推 pin pls

元朗、銅鑼灣同旺角都多狗

？

what if
鄉黑著黑衫見人就打
手足還擊
狗入場見人就拉
pk: 對再有黑衣暴徒係元朗襲擊市民感痛心 狗已即時行動
鄉黑自己人轉頭就放
手足捉返去虐打48粒鐘爆閘爆手機做野
之後日日將手足spin成721暴徒

咪就係前幾日鄧炳強個講法

開花時間

21號唔一定要去元朗 ！

好似未見過抗爭群咁圍埋開會法.........

721 唔見咁多人

有少少急 不過唔遲

立場LIVE

元朗依家咩情況？

狗係元朗明顯警力唔夠上個月多，反而大家走或散果下要小心俾白衣人打，黑衣人打人，唔好理佢乜春，我地不嬲唔會亂打人，要私了，一了就閃，唔好要俾人影到實先走，記住幫手開遮

廣東話就快被消滅架啦 到底有無人知

幫推

Set 晒局

Briefing?

做下戲拉鳩哂兩邊
之後就可以話檢討完進步咗
大家唔好再執著過去咗嘅事

依啲唔似手足

屌你老母幾時見過手足briefing

在場嘅手足要小心，不在場嘅手足隨時準備落最近嘅區，家長，係附近幫手接應

一定唔係手足似便衣扮多

831之後就應該比黨鐵所有職員 享有黑警既待遇

連登最多神探想像力豐富

呢張相見撚足幾個月

澳門 + 五毛 block得

Ni c